5/8 我會罷工！

支持

推

大公司小薯只係自己sl

我會罷工

多你一個已經好多
快啲同身邊既人講

罷工一日 救人十年

#5/8 我會罷工

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

做得好 岩方向
幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

Push